嘩屌 樂曈搏撚到

Bra都唔撚戴

依件老mk妹其實幾正

曾樂曈正D

隻老雞未揾到人埋單

英雄所見樂曈

年紀大了 樂曈應當悔改

其實Ｄ老女人知唔知愈搏愈冇人埋單

還可以..

好想屌

老雞是沒有人要

唔該，睇數

想幫佢埋單

好想一野拉低就啜佢奶
之後3秒插入

無人要。 老了

不了

我蝕底d要左佢

吾射不亦樂瞳

好想屌到佢噴水

其實幾歲？

其實仲好撚正

34

つぼみ

我正想講

拉

正 有味道
個鼻係咪整過

好似有啲細

又冇飛釘

本地雞農鄭展強.jpg

推

我ok

仆街，依個post係咁派雞精廣告俾我

未搵到老細咩？

塑化膠版湯盈盈咁

佢而家比人嘅感覺係成身白花油味妹下妹下咁，唔係覺得佢衰老，純粹一望到佢就有呢種感覺。

以為四十

呢個look有啲似蕾

好撚似建興大廈啲姊妹

想屌

老啦大佬，仲唔搏等幾時

係幾正既

整到咁？......
好似do姐

大佬 依個正好多
好似有出過無碼

凌小刀果期
而家

蕭生d口味

當年細細個睇點解阿sir 係阿sir
已經好想屌

白滑長腳殺撚晒

Backup

個時好正

保養得宜，既然各位巴打唔要，我要視覺已洞房，已經係我嘅人

一直都覺得佢似

點會無
係睇佢睇唔睇得上眼姐

年中大把柒過佢身材差過佢既都大把傻仔埋單啦

一出街好過九成人
Apply to 柒頭only

朱慧敏先啱啱嫁心臟科醫生

好然正

個市場亂哂
最應該後生露 釣金龜
而唔係等到老先黎露

有無飛釘

張秀文個啲三十歲先開始露

佢d腳趾好撚淫

賈樂曈呢?

樂曈大了 也不緊要

好撚正

個樣開始乾
冇啦

依家呢d舊TVB人
比起全民造星班後生仔
人又老又無talent又唔識唱歌又唔識跳舞
連做戲都屎，得番對奶
CCTVB欠了香港人20年，捧埋晒d on9

成日覺得佢個名好似奧比斯啲計劃

賣極都仲未埋街食井水上岸
不過佢都算好嘢，個樣冇乜點變，陣mk味都叫做幾保鮮

埋街食井水老土到爆

我幾鍾意呢個咁嘅俗語

400

個鼻係未整過?

800 不能再多

D指甲

又要打J

曾樂瞳喺老銅同樂瞳爭食鹿茸

條裙cheap撚到淘寶廿蚊情趣睡衣款咁

其實佢都唔係好適合做幕前，太矮，又冇乜代表作
內外都唔係好出眾
其實做個普通ol會適合啲

佢個樣幾童顏，有錢佬未必鍾意
一般中產佢又未必睇得起

後生唔洗露大把人睇，老咗要吸引人睇所以露
好似係

因為個個後生都吊高嚟賣
到賣唔到出咪露

點知無

佢好似本身屋企有錢 ?

要上岸就要付出

我 吊

無左濾鏡一文不值...
用左瀘鏡. 支那味十足...

搵人要我

做偽人做到咁, 真係慘

消失左咁耐仲有冇拍tvb

啱
佢個樣 做普通文員素人
超晒班
分分鐘出街 做下街坊
被人起底成名
仲出名個宜家做明星

點解要等3秒

樂小姐好正

?

瞄撚準未

老雞係無人要架

搵客

吻我似淒冷的深蕭

成日覺得佢有陣大啊婆味

入撚左 woo!

有金鐘連登仔埋 排到北角

入嚟就係睇呢張

呢件mk 妹都幾靚

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!
條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!
條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

抱住黎屌 大把人排隊

呢個look正撚到

仲諗住睇gif

佢出道個時係陳冠希間公司
唔知希哥有無扑過呢

想繼續睇就唔好幫佢埋單
獨享公廁是缺德的

插入1秒射

前後前後可能已經頂唔撚緊

講真執得太過份

幾時

冇錢，住居屋

我有佢本寫真

不知廉恥

奶埋啲腳甲油落肚

樂瞳不嬲都正架喇

LM

我係到諗佢條眼線唔係咁樣畫會唔會好啲

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

試過強逼症發作忍唔住幫佢整走條眼線，當堂順眼好多

話唔屌個啲 應該hehe / 性無能
童顏女 黎講 香港數一數二 夠哂mk
Renee 李蘊當年都好ok

寫真集

背景係咪沖涼聲

口味幾特別

佢個𡃁妹樣局限咗佢發展，3十幾歲仲咁童顏比人感覺唔成熟

WHO？

幾厚面皮先講得出

之前聖誕節佢有個post快鏡整聖誕樹
著睡衣懷疑無帶bra

4個字有3個字係唔撚存在既

我想屌！

媽媽 有雞

真奇怪
最靚係佢咁濟
竟然無人追

咁都未係好老姐

條眉都搞搞佢

my name BTW,我要

逐隻腳趾點鍊奶啜

咁樣有條尾彎彎地先淫喎，姣到

老g

吓。。

點先算老

藍晶個女同佢有d似樣

好想極限中出，。

點樣極限法

廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲，一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜，條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨，連佢閪邊o的油都要奶埋，兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部，食指同中指用70%力夾佢奶頭，再轉身放條巨撚入佢個口度，頂佢吊鐘，望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度，之後插完屎窿，再插佢個口迫佢食返自己o的屎，屌緊佢個口時，用三條手指插入佢個閪度係咁了，最後插到個閪最盡射精，一定要搞大佢個肚。

望住佢扯唔起就算老。
三字頭先有女人味
btw，樣同body正就得啦

唔長啫，但都叫靚腳喎，白滑點會冇 有樣有肉地有線條都嫌3嫌4

想屌！！

就算後生但唔靚，都唔好得去邊

佢連中產都不如，低學歷住公屋老，點睇唔起中產呀？

入cctvb上唔到位咁就浪費左青春

你咁講，即係私樓仔食撚硬公屋妹？
大佬，條女有樣有身材自然就眼角高架啦

但34啦喎

佢果期食唔中tbb，變左出鏡率越黎越低。

如果佢遲10年出世就食中依家網絡條水，一定好搵過以前。

中產住私樓但私樓仔唔一定係中產哦
同埋佢24就話姐，佢依家34啦

左邊咩名？

咁先正 狼虎之年
大把人想埋單

人地睇得上你先得架，34仲咁眼角高等一世單身

唔係你講都未聽過呢句野
埋街食井水

點會冇人試過，呢D性格一定有問題啦
有錢佬圈子一傳開個個都無謂搏。
畢竟香港地靚女一定多過有錢佬，何必辛苦自己。

癡線
係咪60後
咁鬼古老old school

希望唔臭 但都係雞

天眼少女

扯了

仲未搵到老細咩

佢做mk妹個期真係好好j

屌到佢陰唇外翻

吸手波好正啊

有得屌實屌到佢大肚

老曈

Agger
佢個樣 拍下YouTube
大把人課金

成個抱起佢黎屌，屌到佢賴尿兼腳仔軟，放佢落黎企都企唔穩

其實佢好似有男朋友
之前見有單新聞話佢哋欠人租定唔知點

但學到野

雖然唔後生, 但個樣同身材真心唔差。我好似又唔多知道佢有乜嘢特別公開咗既黑歷史, 再撇除樓上有人話童顏, 唔高呢啲原因外點解都仲未埋到岸? 好似審桌型, 梨碧宜, 豬胃吻, 嗯若Hey等等既呢啲物體都有人接收咗喎?
以我所知“快樂眼睛”呢啲行動都好似做咗好幾年。而家34, 過多半年就35, 生育難度已經越嚟越高 ....

Akina

英雄所見樂彤

其實唔old school
仲幾好，振興返粵語本土嘢

最驚係遲啲啲人連講廣州話都覺得老土

老土娘到爆

做乜撚野用晒諧音同暗號

係好撚似

有d人就係咁，以為呢d叫幽默

佢同王晶個女點分

邊忽靚

塊面做乜鳩

削骨還父

白滑大波都畀連登仔踩到一文不值